[
    {
        "tel": "03.44.25.03.06",
        "private_mail": "",
        "horaires": "lundi-vendredi : 8h30-18h30. Samedi : 9h-17h",
        "content": "Le centre auto Midas Pont Sainte Maxence et toute son \u00e9quipe vous proposent un programme d\u2019entretien pour votre voiture : vidange, r\u00e9vision, freins, pneus\u2026 Le garage auto Midas Pont Sainte Maxence est \u00e0 votre service pr\u00e8s de chez vous et garantit votre s\u00e9curit\u00e9 automobile au quotidien",
        "category": "Automobile / Garage",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/midas/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "image_min": "2014/02/49237597_avec-cinq-projets-realises-ou-a-venir-1674064-300x186.jpg",
        "site": "http://centre.midas.fr/100811-midas-pont-sainte-maxence",
        "image": "2014/02/49237597_avec-cinq-projets-realises-ou-a-venir-1674064.jpg",
        "adresse": "783 Rue Pasteur",
        "title": "Midas"
    },
    {
        "tel": "03.44.58.27.44",
        "private_mail": "sc.hacquart60@gmail.com",
        "horaires": "mardi et mercredi de 9h30 \u00e0 12H30 et 14h \u00e0 18H et du jeudi au samedi sans interruption de 9h30 \u00e0 18h ",
        "content": "Nails tendance institut d\u00e9di\u00e9 exclusivement \u00e0 la beaut\u00e9 des mains et des pieds extension et renforcement d'ongles naturels vernis semi permanent beaut\u00e9 des pieds spa \u00e0 l'am\u00e9ricaine en partenariat avec la marque O.P.I qui vous garantit tenue et qualit\u00e9 dans le temps.",
        "category": "Beaut\u00e9/Bien \u00eatre",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/nails-tendance/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "image_min": "2014/02/photo-fa\u00e7ade-300x168.jpg",
        "site": "",
        "image": "2014/02/photo-fa\u00e7ade.jpg",
        "private_name": "s\u00e9bart charl\u00e8ne",
        "adresse": "5 rue louis boutroy",
        "title": "Nails Tendance"
    },
    {
        "1": "href=\"mailto:frantz.lecat@gmail.com\">frantz.lecat@<wbr",
        "tel": "03.44.72.21.11",
        "2": "/>gmail.com</a>\"",
        "horaires": "Du lundi au vendredi 9h-12h15 /14h-19h15. Samedi: fermeture \u00e0 17h",
        "image_min": "2014/02/PICT0514-300x225.jpg",
        "category": "Pharmacie",
        "content": "Nos sp\u00e9cialit\u00e9s s'\u00e9tendent du mat\u00e9riel m\u00e9dical \u00e0 l'orthop\u00e9die passant par l'aromath\u00e9rapie, l'hom\u00e9opathie et les produits v\u00e9t\u00e9rinaires.\r\n\r\nDe retour d'hospitalisation, toute notre \u00e9quipe s'efforcera de fournir les solutions les plus adapt\u00e9es en mati\u00e8re d'hospitalisation a domicile.",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/pharmacie-du-marche/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "0": "private_mail=\"<a",
        "site": "",
        "image": "2014/02/PICT0514.jpg",
        "private_name": "frantz   lecat",
        "adresse": "27 rue henri bodchon",
        "title": "Pharmacie du March\u00e9"
    },
    {
        "tel": "03.44.31.74.40",
        "private_mail": "sophie.decottignies@lcl.com",
        "horaires": "Mardi au vendredi : 9h-12h30 et 14h-18h. Jeudi: 9h-12h30 et 15h-18h. Samedi : 9h-13h",
        "content": "",
        "category": "Banque/Placement",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/lcl/",
        "longitude": "2.60551",
        "latitude": "49.30087",
        "image_min": "2014/01/PICT0186-300x225.jpg",
        "site": "http://lcl.fr",
        "image": "2014/01/PICT0186.jpg",
        "adresse": "44 rue Charles Lescot",
        "title": "LCL"
    },
    {
        "tel": "03 44 56 16 11",
        "private_mail": "optique.free@orange.fr",
        "horaires": "Du mardi au samedi  9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 19H",
        "content": "Magasin d'optique, vente de lunettes solaires, lentilles, produits lentilles, produits d'entretiens\u00a0optique\u00a0et audio.\r\nPiles pour appareils auditifs, accessoires audio",
        "category": "Opticien",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/optical-freeaudio-free/",
        "longitude": "2.6064521",
        "latitude": "49.3011705",
        "image_min": "2014/01/IMG_04571-300x225.jpg",
        "site": "",
        "image": "2014/01/IMG_04571.jpg",
        "private_name": "vanessa   durillo",
        "adresse": "18 rue henri bodchon",
        "title": "Optical free/audio free"
    },
    {
        "tel": "09 80 44 48 17",
        "private_mail": "postmaster@easy-informatic.com",
        "horaires": "Du mardi au samedi de 10h a 19h",
        "content": "D\u00e9pannage, r\u00e9paration ordinateurs et t\u00e9l\u00e9phones portables.\r\nVente, assemblage pc sur mesure, accessoires et p\u00e9riph\u00e9rique.\r\n",
        "category": "Informatique",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/easy-informatic/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "image_min": "2014/01/IMG_0549-225x300.jpg",
        "site": "http://www.easy-informatic.fr",
        "image": "2014/01/IMG_0549.jpg",
        "private_name": "\u00e9lodie lambert",
        "adresse": "61 rue charles  lescot",
        "title": "Easy Informatic"
    },
    {
        "tel": "09 67 25 21 18",
        "private_mail": "fashion-beaute@orange.fr",
        "horaires": "Mardi au vendredi: 9h-19h. Samedi 9h-18h",
        "content": "Esth\u00e9tique - Soins visage, corps, mains.\r\nMassage : minceur, relaxant, femmes enceintes.\r\nPose de faux ongles, vernis permanents.\r\nMaquillage-\u00e9pilation-extensions de cils.\r\nUva-tan (bronzage sans soleil).\r\n\r\nEmail: fashion-beaute@orange.fr\r\n",
        "category": "Beaut\u00e9/Bien \u00eatre",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/fashion-beaute/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "image_min": "2013/12/fashion-beaute-300x256.png",
        "site": "",
        "image": "2013/12/fashion-beaute.png",
        "private_name": "anne marie goncalves",
        "adresse": "8 ter rue jean moulin (face au champ de mars)",
        "title": "Fashion Beaut\u00e9"
    },
    {
        "tel": "06.87.05.80.52",
        "private_mail": "cdesf@neuf.fr",
        "horaires": "9h \u00e0 12h - 15h \u00e0 18h",
        "content": "Cr\u00e9atrice et r\u00e9alisatrice de cartes d'ART, \u00e0 valorisation du patrimoine de l'Oise, cartes \u00e9v\u00e9nementielles, faire part (noces d'Or, mariage, etc.. Anniversaire), carte de visite, petites cartes publicitaires, calendrier de poche pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e...coffrets correspondance et , d\u00e9sormais, r\u00e9alisation de mod\u00e8les sur Mugs",
        "category": "Fait main",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/colette-desfavries-c-des-k-arts/",
        "longitude": "2.6035706",
        "latitude": "49.2931820",
        "image_min": "2013/11/pict0215-300x225.jpg",
        "site": "",
        "image": "2013/11/pict0215.jpg",
        "adresse": "1 rue Ren\u00e9 Lecl\u00e8re",
        "title": "Colette Desfavries C. Des K' Arts"
    },
    {
        "tel": "O3.44.72.22.56",
        "private_mail": "dthomas@gueudet.fr",
        "horaires": "Du lundi au vendredi : 8h-12h et 14h-18h",
        "content": "R\u00e9paration automobile/m\u00e9canique et carosserie toute marques. Vente v\u00e9hicules neufs et d'occasion. Magasin pi\u00e8ces de rechanges. Fax : 03 44 70 02 77.",
        "category": "Automobile / Garage",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/renault-gueudet/",
        "longitude": "2.607279",
        "latitude": "49.309148",
        "image_min": "2013/06/image-300x225.jpeg",
        "site": "http://www.gueudet.fr",
        "image": "2013/06/image.jpeg",
        "private_name": "Denis Thomas",
        "adresse": "150 rue de la paix",
        "title": "Renault Gueudet"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.20.91",
        "private_mail": "y.lefebvre@sneb95.fr",
        "horaires": "Tous les jours de 6h \u00e0 20h.",
        "content": "Boulangerie / P\u00e2tisserie / Viennoiserie / Traiteur (sal\u00e9s). Tout pain, toute p\u00e2tisserie. Chocolat. Promotions tous les jeudis : 3 achet\u00e9s, le 4\u00e9me gratuit. Soit en pains ou viennoiseries, sandwichs, patisserie, traiteur",
        "category": "Boulangerie/P\u00e2tisserie",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/delices-de-pont-sainte-maxence/",
        "longitude": "2.605605",
        "latitude": "49.301659",
        "image_min": "2013/02/PICT0259-e1360940271251-300x222.jpg",
        "site": "",
        "image": "2013/02/PICT0259.jpg",
        "adresse": "25 rue Charles Lescot",
        "title": "D\u00e9lices de Pont-Sainte-Maxence"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.21.59",
        "private_mail": "cyclesdavid@wanadoo.fr",
        "horaires": "Du mardi au vendredi : 9h-12h et 14h-19h. Samedi : 9h-12h et 14h-18h",
        "content": "V\u00e9lo, scooter, deux et trois roues. Jusque 500cc\u00b3. Moto 50cc\u00b3.\r\nVente et r\u00e9paration cycles et motocycles.\r\nConcessionnaire Piaggio/Gibera/Vespa/Aprilia.\r\nR\u00e9paration toute marque.\r\nV\u00e9lo assistance \u00e9l\u00e9ctrique.",
        "category": "Moto / Cycle",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/cycles-david/",
        "longitude": "2.606871",
        "latitude": "49.301495",
        "image_min": "2013/02/PICT0244-e1360364541993-300x200.jpg",
        "site": "",
        "image": "2013/02/PICT0244.jpg",
        "adresse": "19 rue Henri Bodchon",
        "title": "Cycles David"
    },
    {
        "tel": "03.44.62.10.66",
        "private_mail": "constance.gouyette@gmail.com",
        "horaires": "Du mardi au samedi : 9h-12h30 et 14h-19h. Dimanche : 9h-12h",
        "content": "Toutes c\u00e9r\u00e9monies. Mariage. Deuil. Nos id\u00e9es traduisent vos \u00e9motions. CB/t\u00e9l. Membre agr\u00e9e Florajet. Livraison \u00e0 Domicile.",
        "category": "Fleuriste",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/latelier-constance-g/",
        "longitude": "2.605425",
        "latitude": "49.301811",
        "image_min": "2012/12/photo-2-5-300x224.jpg",
        "site": "http://www.atelier-constanceg.com",
        "image": "photo-2-5-e1358447909510.jpg",
        "private_name": "Gouyette Constance",
        "adresse": "19 rue Charles Lescot",
        "title": "L'Atelier Constance G."
    },
    {
        "tel": "06.38.83.49.66",
        "private_mail": "bruno.duverger215@orange.fr",
        "horaires": "7 jours/7",
        "content": "Nous vous transportons o\u00f9 vous le souhaitez, \u00e0 la gare, \u00e0 l'a\u00e9roport ou bien encore \u00e0 vos rendez-vous m\u00e9dicalis\u00e9s.\r\n\r\nNous sommes \u00e0 votre disposition 7j/7, 24h/24 et avons la possibilit\u00e9 de nous d\u00e9placer sur toute la France, \u00e0 votre demande.\r\n\r\nNous pouvons \u00e9galement intervenir pour le transport de plis urgents et de vos colis.",
        "category": "Taxi",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/taxi-vicky/",
        "longitude": "2.622235",
        "latitude": "49.319919",
        "image_min": "2012/12/taxi-vicky-commercesdepont-300x154.jpg",
        "site": "http://www.taxi-vicky.fr/",
        "image": "2012/12/taxi-vicky-commercesdepont.jpg",
        "adresse": "496 rue Fould Stern",
        "title": "Taxi Vicky"
    },
    {
        "tel": "06.30.55.44.55",
        "private_mail": "rcm.pont@rcm60.com",
        "horaires": "",
        "content": "\r\nR\u00e9seau Coup de Main, une association pour vous rendre service autrement :\r\nMise \u00e0 disposition de personnel aupr\u00e8s des particuliers :\r\n- Services \u00e0 la personne : m\u00e9nage, repassage, jardinage, petits travaux de bricolage, garde d\u2019enfants de plus de 3 ans, courses.\r\nMise \u00e0 disposition de personnel aupr\u00e8s des professionnels :\r\n- Remplacement ponctuel ou r\u00e9gulier , surcro\u00eet de travail, recrutement.\r\n- Personnel s\u00e9lectionn\u00e9 et accompagn\u00e9.\r\n",
        "category": "Services \u00e0 la personne",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/reseau-coup-de-main/",
        "longitude": "2.60814",
        "latitude": "49.30131",
        "image_min": "2012/11/photo-local-017-300x206.jpg",
        "site": "http://rcm60.com",
        "image": "2012/11/photo-local-017.jpg",
        "private_name": "LALLEMENT Odile",
        "adresse": "3 place d'Armes",
        "title": "R\u00e9seau Coup de main"
    },
    {
        "tel": "03.44.70.03.34",
        "private_mail": "vision3000@orange.fr",
        "horaires": "Du Mardi au vendredi de 9h15 \u00e0 12h15 et de 14h00 \u00e0 19h00. Samedi de 9h15 \u00e0 12h15 et de 14h00 \u00e0 18h00",
        "content": "\r\nOpticienne dipl\u00f4m\u00e9e d'\u00e9tat. Bon rapport qualit\u00e9/prix pour vos lunettes, lentilles et lunettes de soleil.\r\nPhotos d'identit\u00e9 agr\u00e9\u00e9es pour tous vos documents officiels.\r\nFacilit\u00e9s de paiement.",
        "category": "Opticien",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/vision3000/",
        "longitude": "2.60556",
        "latitude": "49.30086",
        "image_min": "2012/11/PICT0188-300x225.jpg",
        "site": "http://www.vision3000.fr",
        "image": "2012/11/PICT0188.jpg",
        "private_name": "S\u00e9verine SAUTEUR",
        "adresse": "42 rue Charles Lescot",
        "title": "Vision 3000"
    },
    {
        "tel": "03.44.31.92.66",
        "private_mail": "",
        "horaires": "Du mardi au samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 19h.",
        "content": "Vente de pr\u00eat-\u00e0-porter homme. Du 36 au 70 (sp\u00e9cialis\u00e9 en grandes tailles). Marques : Lacoste, Ober, Teddy Smith, Benny, Griffon, Guess, Kaporal, \u2026",
        "category": "V\u00eatement/Chaussure",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/reflet/",
        "longitude": "2.6056",
        "latitude": "49.301227",
        "image_min": "2012/05/PICT0029-reflet-300x192.jpg",
        "site": "",
        "image": "2012/05/PICT0029-reflet.jpg",
        "adresse": "32 rue Charles Lescot",
        "title": "Reflet"
    },
    {
        "tel": "09.54.15.40.51",
        "mail": "lamainrose@gmail.com",
        "private_mail": "lamainrose@gmail.com",
        "horaires": "",
        "content": "Agr\u00e9ment qualit\u00e9 d\u00e9livr\u00e9 par le conseil g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Oise. Nous sommes habilit\u00e9s \u00e0 prendre en charge des personnes dites \u00ab fragilis\u00e9es \u00bb comme les personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes de 60 ans et plus, les personnes Handicap\u00e9es et les enfants de moins de trois ans. L\u2019\u00e9quipe de la Main Rose est compos\u00e9e de professionnels rigoureusement s\u00e9lectionn\u00e9s et recrut\u00e9s pour leurs comp\u00e9tences techniques et leurs qualit\u00e9s humaines. Notre priorit\u00e9 est d\u2019all\u00e9ger votre quotidien pour contribuer \u00e0 votre bien \u00eatre !",
        "category": "Services \u00e0 la personne",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/la-main-rose/",
        "longitude": "2.60475",
        "latitude": "49.30157",
        "image_min": "/2012/05/mainrose-300x200.png",
        "site": "",
        "image": "/2012/05/mainrose.png",
        "adresse": "3 Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "title": "La Main Rose"
    },
    {
        "tel": "03.44.31.12.49",
        "private_mail": "sambotte60@live.fr",
        "horaires": "Ouvert du Mardi au Samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 19h",
        "content": "Femmes : Chaussures du 36 au 42. Sp\u00e9cialis\u00e9 en chaussures confort, semelles amovibles pour semelles orthop\u00e9diques, pieds sensibles.\r\nHommes : Chaussure et baskets d\u00e9tentes du 39 au 46.\r\nChaussures de marques.",
        "category": "V\u00eatement/Chaussure",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/sambotte/",
        "longitude": "2.60549",
        "latitude": "49.30162",
        "image_min": "2012/05/PICT0022-sam-botte-300x217.jpg",
        "site": "",
        "image": "2012/05/PICT0022-sam-botte.jpg",
        "private_name": "Alexandra Babovic",
        "adresse": "16 rue Charles lescot",
        "title": "Sam'botte"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.84.70",
        "private_mail": "riquier.constance@yahoo.fr",
        "horaires": "Mardi, Jeudi et Vendredi : 9h-13h et 14h-19h. Mercredi : 9h-13h et 14h-18h. Samedi : 9h-17h.",
        "content": "Constance et son \u00e9quipe vous accueillent pour les soins esth\u00e9tiques : \u00e9pilations, soins visage, soins corps, soins mains et pieds, maquillage, modelage californien, femme enceinte, su\u00e9dois, \u00e0 la bougie et pose d'ongles en gel. Un solarium et diff\u00e9rents forfaits sont mis \u00e0 votre disposition. Nous travaillons avec Mary Cohr et Couleur Caramel. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir dans notre institut de beaut\u00e9 chaleureux et convivial.",
        "category": "Beaut\u00e9/Bien \u00eatre",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/belle-et-naturelle/",
        "longitude": "2.607045",
        "latitude": "49.301488",
        "image_min": "2012/04/405282_251610331602308_194596890636986_516148_296624768_n-225x300.jpg",
        "site": "http://www.marycohr.com",
        "image": "2012/04/405282_251610331602308_194596890636986_516148_296624768_n.jpg",
        "adresse": "28 rue Henri Bodchon",
        "title": "Belle et Natur'Elle"
    },
    {
        "tel": "03.44.71.45.20",
        "private_mail": "maxence@orange60.com",
        "horaires": "Lundi : 10h30-12h30 et 14h30-19h. Mardi-vendredi : 9h30-12h30 et 14h-19h. Samedi : 9h30-19h",
        "content": "Vente de t\u00e9l\u00e9phonie mobile, internet et accessoires.",
        "category": "T\u00e9l\u00e9phonie",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/orange/",
        "longitude": "2.604465",
        "latitude": "49.298614",
        "image_min": "2012/03/Orange-300x225.jpg",
        "site": "http://orange.fr",
        "image": "2012/03/Orange.jpg",
        "private_name": "Sari Oikko",
        "adresse": "6 Avenue Jean Jaur\u00e8s",
        "title": "Orange"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.29.22",
        "private_mail": "redha.bisset@sfr.fr",
        "horaires": "De 9h30 \u00e0 19h30. D'avril \u00e0 ao\u00fbt, 7 jours sur 7.",
        "content": "Boucherie traditionnelle.\r\nGrillades (diff\u00e9rents choix de brochettes, merguez maisons, saucisses,...)\r\nQualit\u00e9 \u00e0 prix int\u00e9ressants 1<sup>er</sup> choix.",
        "category": "Boucherie/Charcuterie/Traiteur",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/la-ferme-picarde-chez-ridha/",
        "longitude": "2.605248",
        "latitude": "49.301845",
        "image_min": "2011/11/pict0025-e1322130817904-300x158.jpg",
        "site": "",
        "image": "2011/11/pict0025.jpg",
        "private_name": "Bisset redha",
        "adresse": "3, place du march\u00e9 au bl\u00e9",
        "title": "La ferme Picarde"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.14.54",
        "private_mail": "ets.dutordoir@wanadoo.fr",
        "content": "Restauration monuments et batiments class\u00e9s.",
        "category": "Immobilier/Construction",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/ets-dutordoir/",
        "longitude": "2.62208",
        "latitude": "49.32058",
        "image_min": "2011/11/SAM_01131-300x225.jpg",
        "site": "",
        "image": "2011/11/SAM_01131.jpg",
        "private_name": "Dutordoir dominique",
        "adresse": "609 rue Fould Stern",
        "title": "Ets Dutordoir"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.21.82",
        "private_mail": "",
        "horaires": "Du lundi au dimanche de 8h \u00e0 13h et de 15h \u00e0 20h.",
        "content": "Alimentation g\u00e9n\u00e9rale de qualit\u00e9. Fruits, l\u00e9gumes. Bon accueil depuis 1981.",
        "category": "Alimentation",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/punch-service/",
        "longitude": "2.605297",
        "latitude": "49.301957",
        "image_min": "2011/09/PICT0507-300x225.jpg",
        "image": "2011/09/PICT0507.jpg",
        "private_name": "Amarir hassan",
        "adresse": "2, Place du March\u00e9 au Bl\u00e9",
        "title": "Punch Service"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.20.21",
        "private_mail": "agence.leonor@axa.fr",
        "horaires": "Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 18h",
        "content": "Assurances Particuliers / Professionnels / Entreprises / Banque.",
        "category": "Assurance",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/axa/",
        "longitude": "2.60472",
        "latitude": "49.29809",
        "image_min": "2011/09/PICT0479-300x225.jpg",
        "site": "http://www.axa.fr",
        "image": "2011/09/PICT0479.jpg",
        "private_name": "Leonor antonio",
        "adresse": "19 Rue Jean Jaur\u00e9s",
        "title": "AXA"
    },
    {
        "tel": "03.60.46.50.54",
        "private_mail": "amira.naoua-dhib@rivesparis.banquepopulaire.fr",
        "horaires": "Du mardi au vendredi de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h45. Et le samedi de 9h00 \u00e0 12h45",
        "content": " ",
        "category": "Banque/Placement",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/banque-populaire-rives-de-paris/",
        "longitude": "2.60416",
        "latitude": "49.30228",
        "image_min": "2011/09/PICT0481-e1315570979652-300x172.jpg",
        "site": "http://www.rivesparis.banquepopulaire.fr",
        "image": "2011/09/PICT0481.jpg",
        "private_name": "Amira Naoua-Dhib",
        "adresse": "4, rue Perronet",
        "title": "Banque Populaire Rives de Paris"
    },
    {
        "tel": "03.44.70.03.54",
        "private_mail": "cyrille.ruet@orange.fr",
        "horaires": "Lundi 6h12h30. Mardi au Vendredi: 6h-12h30, 14h30-19h. Samedi: 7h-12H30 et 14h30-19h. Jour f\u00e9ri\u00e9s: 8h-12h",
        "content": " ",
        "category": "Presse/Librairie",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/maison-de-la-presse/",
        "longitude": "2.60567",
        "latitude": "49.30089",
        "image_min": "2011/09/PICT0471-300x225.jpg",
        "site": "http://www.maisondelapresse.tm.fr",
        "image": "2011/09/PICT0471.jpg",
        "adresse": "51 Bis Rue Charles Lescot",
        "title": "Maison de la Presse"
    },
    {
        "tel": "03.44.60.05.36",
        "private_mail": "oise01@millepatte.com",
        "horaires": "Du mardi au vendredi de 14h00 \u00e0 17h45 le samedi sur rdv.",
        "content": "Millepatte, mille solutions pour vous faciliter la vie ! Entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans tous les services \u00e0 la personne, avec agr\u00e9ment qualit\u00e9.\r\n\r\nProche de vous, Millepatte vous apporte au quotidien toutes les solutions pour vous simplifier la vie !\r\nAvec une \u00e9quipe professionnelle, \u00e0 chacun son service. L'enseigne Millepatte, s'engage \u00e0 vous fournir un travail de qualit\u00e9 avec un personnel rigoureux, ponctuel et discret. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour de plus amples renseignements.",
        "category": "Services \u00e0 la personne",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/millepatte/",
        "longitude": "2.60531",
        "latitude": "49.30006",
        "image_min": "2011/09/Millepatte-300x242.jpg",
        "site": "http://millepatte.com",
        "image": "2011/09/Millepatte.jpg",
        "private_name": "Roques nathalie",
        "adresse": "74 Rue Charles Lescot",
        "title": "Millepatte"
    },
    {
        "tel": "03.44.28.95.91",
        "private_mail": "carole.warin@hotmail.fr",
        "horaires": "Du Mardi au Jeudi de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h30. Le Vendredi de 9h \u00e0 19h. Le Samedi de 9h \u00e0 17h",
        "content": "Carole et son \u00e9quipe vous attendent et vous proposent leurs services, vous conseillent sur votre coupe, vos colorations, m\u00e8ches , d\u00e9frisage, etc.. Forfait mariage: maquillage, coiffure et chignon",
        "category": "Coiffeur",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/brillance-coiffure/",
        "longitude": "2.60532",
        "latitude": "49.30013",
        "image_min": "2011/08/PICT0422-e1313686193685-300x295.jpg",
        "site": "http://brillancecoiffure.wifeo.com",
        "image": "2011/08/PICT0422-e1313686193685-300x295.jpg",
        "private_name": "Warin carole",
        "adresse": "70 rue Charles Lescot",
        "title": "Brillance Coiffure"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.22.81",
        "private_mail": "jeanmichel.maupin@orange.fr",
        "horaires": "Du lundi au vendredi de 9H \u00e0 12 H et de 14 H \u00e0 18H45 et le samedi de 9H \u00e0 12H et de 14H \u00e0 18H30.",
        "content": "L'agence Maupin \u00e0 Pont Ste Maxence, est une agence immobili\u00e8re, familiale et ind\u00e9pendante \u00e0 votre service depuis 1938.\r\nSp\u00e9cialis\u00e9e dans la transaction, location et estimation. Adh\u00e9rente \u00e0 la Fnaim.",
        "category": "Immobilier/Construction",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/agence-maupin/",
        "longitude": "2.604508",
        "latitude": "49.301154",
        "image_min": "2011/08/PICT0046-300x225.jpg",
        "site": "http://agence-maupin-immobilier.fr/",
        "image": "2011/08/PICT0046.jpg",
        "private_name": "Maupin jean-michel",
        "adresse": "15 rue Georges Decroze",
        "title": "Agence Maupin"
    },
    {
        "tel": "03.44.70.13.11",
        "private_mail": "contact@prestaland.com",
        "horaires": "De 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 19h.",
        "content": "Prestaland votre entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans le domaine des services \u00e0 la personne dans le d\u00e9partement de l\u2019Oise.\r\nNotre priorit\u00e9 est votre confort dans la vie quotidienne.\r\nVous d\u00e9charger de toutes les t\u00e2ches qui monopolisent votre temps, vous laissant ainsi profiter de votre temps libre pour vos loisirs, ces moments si privil\u00e9gi\u00e9, o\u00f9 vous pourrez profiter de vos enfants, de votre conjoint.",
        "category": "Services \u00e0 la personne",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/prestaland/",
        "longitude": "2.604347",
        "latitude": "49.300148",
        "image_min": "2011/08/PICT0469-300x225.jpg",
        "site": "http://prestaland.com",
        "image": "2011/08/PICT0469.jpg",
        "private_name": "Battner kathy/cyril",
        "adresse": "34 rue Georges Decroze",
        "title": "Prestaland"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.23.26",
        "private_mail": "frbjf8c@carrefourcity.fr",
        "horaires": "Du lundi au samedi de 7h \u00e0 22h. Le dimanche de 9h \u00e0 13h.",
        "content": "Mr\u00a0Genty et toute son \u00e9quipe vous accueillent. Livraison \u00e0 domicile \u00e0 partir de 50 \u20ac. Carte fid\u00e9lit\u00e9, remises imm\u00e9diates, valable dans tous les carrefours.",
        "category": "Alimentation",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/carrefour-city/",
        "longitude": "2.605077",
        "latitude": "49.30111",
        "image_min": "2011/08/PICT0044-300x225.jpg",
        "site": "http://www.carrefour.fr/magasin/city-pont-ste-maxence",
        "image": "011/08/PICT0044.jpg",
        "private_name": "Mr Genty",
        "adresse": "3 rue Louis Boutroy",
        "title": "Carrefour City"
    },
    {
        "tel": "03.44.53.57.82",
        "private_mail": "contact@tauxmini.com",
        "horaires": "De 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 19h. Ferm\u00e9 le lundi.",
        "content": "Tauxmini.com, \u00e0 Pont-Sainte-Maxence, est votre sp\u00e9cialiste du cr\u00e9dit immobilier, rachat de cr\u00e9dit et d\u00e9fiscalisation.\r\nDomaines d'intervention: Taux du mois, Rachat de credits, Cr\u00e9dits immobilier, Demande de cr\u00e9dits",
        "category": "Banque/Placement",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/tauxmini-com/",
        "longitude": "2.60434",
        "latitude": "49.30141",
        "image_min": "2011/08/PICT0419-300x204.jpg",
        "site": "http://tauxmini.com",
        "image": "2011/08/PICT0419.jpg",
        "private_name": "Letertre fernand",
        "adresse": "18 Rue Georges Decroze",
        "title": "Tauxmini.com"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.21.15",
        "private_mail": "franck.gorisse@free.fr",
        "horaires": "De 8h15 \u00e0 12h30 et de 15h \u00e0 19h. Fermeture dimanche et lundi.",
        "content": "Charcuterie - Traiteur - Boucherie - Volailles - Glacier - Fabricant.\r\n\r\nMa\u00eetre artisan qui fabrique tous les produits qu'il vend. Vente de viande charolaise : boeuf et veaux. Porc \u00e9lev\u00e9 au lin et volaille fermi\u00e8re \u00e9lev\u00e9 au ma\u00efs sans OGM. Vente de plat cuisin\u00e9 en direct et sur commande.\r\n\r\n1<sup>er</sup> Prix de France pour notre andouillette.\r\n1<sup>er</sup> Prix de France pour nos rillettes.\r\n3<sup>\u00e9me</sup> Prix de France pour notre jambon blanc.\r\n3<sup>\u00e9me</sup> Prix d'<span\nstyle=\"text-decoration: underline;\">Europe</span> pour notre boudin blanc.\r\n2<sup>\u00e9me</sup> Prix de France pour notre foie gras d'oie.\r\n4<sup>\u00e9me</sup> Prix de France pour notre foie gras de canard.",
        "category": "Boucherie/Charcuterie/Traiteur",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/charcuterie-traiteur-gorisse/",
        "longitude": "2.605479",
        "latitude": "49.300514",
        "image_min": "2011/08/PICT0417-e1312144603455-300x180.jpg",
        "image": "2011/08/PICT0417.jpg",
        "private_name": "Gorisse franck",
        "adresse": "58 rue Charles Lescot",
        "title": "Charcuterie Traiteur Gorisse"
    },
    {
        "tel": "03.44.31.64.64",
        "private_mail": "snclebcai.labo@gmail.com",
        "horaires": "Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 19h15. Samedi de 9h \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 18h30.",
        "content": "Pharmacie. \u00c9tablissement de Sant\u00e9 - m\u00e9dical et param\u00e9dical (orthop\u00e9die)\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 envoyer vos ordonnances et consultez nos fiches conseils sur notre site.",
        "category": "Pharmacie",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/pharmacie-de-la-mairie/",
        "longitude": "2.605551",
        "latitude": "49.301409",
        "image_min": "2011/08/PICT0410-300x225.jpg",
        "site": "http://www.pharmacie-pontsaintemaxence.com",
        "image": "2011/08/PICT0410.jpg",
        "private_name": "Caignault antoine",
        "adresse": "24 rue Charles Lescot",
        "title": "Pharmacie de la Mairie"
    },
    {
        "tel": "03.44.31.03.91",
        "private_mail": "abysse60@hotmail.fr",
        "horaires": "Vendredi et samedi de 9h30 \u00e0 19h30",
        "content": " Coiffeur feminin et masculin ",
        "category": "Coiffeur",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/abysse/",
        "longitude": "2.60527",
        "latitude": "49.30163",
        "image_min": "2011/07/abysse-300x270.jpg",
        "site": "",
        "image": "2011/07/abysse.jpg",
        "private_name": "Pelletier yves",
        "adresse": "4 Rue fratras",
        "title": "Abysse"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.30.79",
        "private_mail": "marilyne.coppe@gmail.com",
        "horaires": "Du Mardi au Vendredi de 8h45 \u00e0 18h45.Le Samedi de 8h45 \u00e0 17h45.",
        "content": "Dans son salon, Marilyne, \u00e0 votre service depuis 1989, propose \u00e0 vos compagnons \u00e0 quatre pattes ses prestations de toilettage et ses conseils d'entretien. Notre devise \"Patience &amp; tendresse\".\r\nSur Rendez-vous.\r\nA tr\u00e8s bient\u00f4t.\u00a0",
        "category": "Animaux",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/toutou-club/",
        "longitude": "2.605122",
        "latitude": "49.302413",
        "image_min": "2011/07/PICT0019-300x225.jpg",
        "image": "2011/07/PICT0019.jpg",
        "private_name": "Coppe marilyne",
        "adresse": "2 rue Charles Lescot",
        "title": "Toutou Club"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.22.25",
        "private_mail": "titi.ouachani@hotmail.fr",
        "horaires": "Du mardi au samedi : 9h-12h30 et 15h-19h30. Dimanche : 9h-12h30",
        "content": "Fruits et l\u00e9gumes. Panier de fruits sur commande. Livraison \u00e0 domicile \u00e0 partir d'un certain montant (nous contacter).",
        "category": "Alimentation",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/les-vergers-de-pont/",
        "longitude": "2.605592",
        "latitude": "49.300662",
        "image_min": "2011/07/alimentation11-300x225.jpg",
        "image": "2011/07/alimentation11.jpg",
        "private_name": "Ouachani nabil",
        "adresse": "57, rue Charles Lescot",
        "title": "Les vergers de Pont"
    },
    {
        "tel": "03.44.53.56.20",
        "private_mail": "laurent.fillebeen@neuf.fr",
        "horaires": "Du mardi au samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 15h \u00e0 19h",
        "content": "Pr\u00eat \u00e0 porter f\u00e9minin du 36 au 48 + accessoires (bagues, sacs, foulards, chaussures).",
        "category": "V\u00eatement/Chaussure",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/grain-de-malice/",
        "longitude": "2.606654",
        "latitude": "49.301243",
        "image_min": "2011/07/PICT0416-e1312144845756-300x177.jpg",
        "site": "http://www.graindemalice.fr",
        "image": "2011/07/PICT0416.jpg",
        "private_name": "Fillebeen corine",
        "adresse": "22, rue Henri Bodchon",
        "title": "Grain de Malice"
    },
    {
        "tel": "03.44.32.10.65",
        "private_mail": "azurimmo-oise@orange.fr",
        "horaires": "Du lundi au samedi de 8h30 \u00e0 19h. Dimanches et jours f\u00e9ri\u00e9s : sur rendez-vous.",
        "content": "Fort d\u2019une exp\u00e9rience professionnelle reconnue, d\u2019un r\u00e9seau \u00e9tabli, AZUR IMMO saura, gr\u00e2ce \u00e0 son esprit de proximit\u00e9 et son savoir faire mener \u00e0 bien vos projets immobiliers.",
        "category": "Immobilier/Construction",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/azur-immo/",
        "longitude": "2.605525",
        "latitude": "49.300253",
        "image_min": "2011/07/azur-e1311258847370-300x211.jpg",
        "site": "http://www.azurimmo-oise.fr",
        "image": "2011/07/azur.jpg",
        "private_name": "",
        "adresse": "2, Place de l'\u00e9glise",
        "title": "Azur Immo"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.46.14",
        "mail": "patrick.weck@mma.fr",
        "horaires": "Fermeture le dimanche et le lundi.  Du mardi au vendredi de 8h30 \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 18h30. Le samedi de 8h30 \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 17h.",
        "content": "Monsieur, Madame WECK et leur equipe sont \u00e0 votre disposition depuis JUILLET 1983, pour la soucription de vos contrats et la gestion personnalis\u00e9e des sinistres.\r\n<strong>Fax</strong> : 03.44.72.46.14.",
        "category": "Assurance",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/m-m-a/",
        "longitude": "2.60465",
        "latitude": "49.297997",
        "image_min": "2011/07/PICT0018-e1311258585843-300x177.jpg",
        "site": "http://agence.mma.fr/pont-sainte-maxence",
        "image": "2011/07/PICT0018.jpg",
        "private_name": "Weck patrick",
        "adresse": "25, av. Jean Jaur\u00e8s",
        "title": "M.M.A"
    },
    {
        "tel": "03.44.74.02.32",
        "private_mail": "paty-60@live.fr",
        "horaires": "Mardi, mercredi, jeudi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 15h \u00e0 19h. Le vendredi et samedi de 9h30 \u00e0 19h.",
        "content": "Bonbons au d\u00e9tail. Id\u00e9es cadeaux. Montages. Drag\u00e9es au d\u00e9tail.",
        "category": "Confiserie",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/la-boite-a-bonbons/",
        "longitude": "",
        "latitude": "",
        "image_min": "2011/07/PICT0023-e1311175611604-300x255.jpg",
        "site": "http://www.la-boite-a-bonbons.net",
        "image": "2011/07/PICT0023.jpg",
        "private_name": "Lehuraux patricia",
        "adresse": "20, rue Henri Bodchon",
        "title": "La bo\u00eete \u00e0 Bonbons"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.21.56",
        "private_mail": "dorothee.lefebvre4@wanadoo.fr",
        "horaires": "Du mardi au samedi de 8h30 \u00e0 19h30, et le dimanche de 9h \u00e0 13h",
        "content": "Composition Mariage, Deuil. Membre agr\u00e9\u00e9e Interflora. CB/t\u00e9l.",
        "category": "Fleuriste",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/plessy-fleurs/",
        "longitude": "2.605509",
        "latitude": "49.300428",
        "image_min": "2011/07/pict0019-e1310823855264-300x199.jpg",
        "site": "http://www.interflora.fr/",
        "image": "2011/07/pict0019.jpg",
        "private_name": "Lefebvre dorothee",
        "adresse": "63 rue Charles Lescot",
        "title": "Plessy Fleurs"
    },
    {
        "tel": "03.44.32.34.20",
        "private_mail": "immowebpont@wanadoo.fr",
        "horaires": "Du lundi au samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 19h",
        "content": "Toutes transactions immobili\u00e8res. Achat, vente, recherches personnalis\u00e9es. Estimations gratuites. Une forte pr\u00e9sence sur Internet et la presse sp\u00e9cialis\u00e9e. Financement des acqu\u00e9reurs v\u00e9rifi\u00e9 par nos bancaires. Choisir IMMOWEB, c'est l'assurance d'une transaction r\u00e9ussie.",
        "category": "Immobilier/Construction",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/immo-web/",
        "longitude": "2.605506",
        "latitude": "49.301561",
        "image_min": "2011/07/immo-web-300x239.jpg",
        "site": "http://www.agence-immoweb.fr/",
        "image": "2011/07/immo-web.jpg",
        "private_name": "Arnoult franck",
        "adresse": "18 rue Charles Lescot",
        "title": "Immo Web"
    },
    {
        "tel": "03.44.29.55.04",
        "private_mail": "andre.nutte@lecellierdebeaumanoir.fr",
        "horaires": "Mercredi, jeudi, vendredi et samedi :  9h30/12h30 - 15h30/19h30<br\n/>\r\nDimanche : 9h30/12h30",
        "content": "Nous vous proposons une large gamme de vins, champagnes, alcools, whisky, rhums\u2026 pouvant combler vos diff\u00e9rentes attentes :\r\n<ul>\r\n\t<li>Un petit plaisir gourmand</li>\r\n\t<li>Un cadeau pour toutes situations</li>\r\n\t<li>Une reception, une grande occasion</li>\r\n</ul>\r\nConseils et d\u00e9gustation possible. Gardiennage de vins pour particuliers et professionnels.",
        "category": "Caviste",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/le-cellier-de-beaumanoir/",
        "longitude": "2.608859",
        "latitude": "49.301777",
        "image_min": "2011/11/cellier2-300x204.jpg",
        "site": "http://www.lecellierdebeaumanoir.fr",
        "image": "2011/11/cellier2.jpg",
        "private_name": "Nutte andre",
        "adresse": "2, rue Philippe de beaumanoir",
        "title": "Le Cellier de Beaumanoir"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.57.09",
        "private_mail": "art.et.fleurs@orange.fr",
        "horaires": "Du <strong>mardi au samedi</strong> de <strong>9h \u00e0 20h</strong>, <strong>dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s</strong> de <strong>9h \u00e0 13h</strong>. Ferm\u00e9 le <strong>lundi</strong>.",
        "content": "Naissance, bapt\u00eame, communion, mariage, anniversaire, dernier hommage, ou tout simplement pour le plaisir.\r\nFleurissons ensemble les moments forts de votre vie\u2026\r\nNous vous proposons aussi un large choix de bougies et encens..\r\n\r\nMembre agr\u00e9\u00e9 Interflora.\r\n\r\n2<sup>\u00e9me</sup> prix r\u00e9gion Picardie Interflora.",
        "category": "Fleuriste",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/art-et-fleurs/",
        "longitude": "2.604704",
        "latitude": "49.297787",
        "image_min": "2011/07/arts-et-fleurs-2-e1309944149846-300x163.jpg",
        "site": "http://www.facebook.com/pages/Art-et-Fleurs/137492286285860",
        "image": "2011/07/arts-et-fleurs-2-e1309944149846.jpg",
        "private_name": "Roul ophelie",
        "adresse": "35, av. Jean Jaur\u00e8s",
        "title": "Art et Fleurs"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.21.90",
        "private_mail": "cachera.andre@wanadoo.fr",
        "horaires": "Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 19h. Le samedi de 9h \u00e0 18h",
        "content": " ",
        "category": "Opticien",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/optique-cachera/",
        "longitude": "2.60435",
        "latitude": "49.30231",
        "image_min": "2011/07/PICT0390-300x225.jpg",
        "site": "http://www.optiquecachera.com",
        "image": "2011/07/PICT0390.jpg",
        "private_name": "Cachera andre",
        "adresse": "6, rue Peronnet",
        "title": "Optique Cachera"
    },
    {
        "tel": "06.10.21.85.57",
        "private_mail": "collections60@gmail.com",
        "horaires": "<strong>Mardi, jeudi, samedi</strong> de <strong>10h \u00e0 12h</strong> et de <strong>15h30 \u00e0 19h</strong>.",
        "content": "Magasin sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine des collections. Fournitures pour toutes vos collections. Numismatique, philat\u00e9lie, coupes sportives.\r\nFournisseur officiel. Safe-lindner-leuchtturm.",
        "category": "Collections",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/la-farandole/",
        "longitude": "2.605192",
        "latitude": "49.3023",
        "image_min": "2011/07/PICT0387-300x225.jpg",
        "site": "http://nion-collections.fr",
        "image": "2011/07/PICT0387.jpg",
        "private_name": "Nion jean-jacques",
        "adresse": "4 rue Charles Lescot",
        "title": "La Farandole"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.54.60",
        "private_mail": "qui_lion@hotmail.fr",
        "horaires": "Du <strong>lundi au samedi</strong> de <strong>12h \u00e0 14H30</strong> et de <strong>18h30 \u00e0 23h</strong>",
        "content": "Restaurant de Sp\u00e9cialit\u00e9s Italiennes. Pizzeria, venez vous r\u00e9galer \u00e0 petit prix. Moyenne de 15 \u00e0 20 euros par personne. Ou faites vous livrer.\r\nMenus \u00e0 9,90\u20ac, 12,50\u20ac et 17,50\u20ac.",
        "category": "Restaurant",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/les-arcades/",
        "longitude": "2.605348",
        "latitude": "49.301817",
        "image_min": "2011/07/DSCF3917-300x200.jpg",
        "site": "http://www.restaurant-les-arcades-oise.fr",
        "image": "2011/07/DSCF3917.jpg",
        "private_name": "Quinion yves",
        "adresse": "4 place du march\u00e9 au Bl\u00e9",
        "title": "Les Arcades"
    },
    {
        "tel": "03.44.72.22.49",
        "private_mail": "raphamarie-jo1976@hotmail.fr",
        "horaires": "<strong>Lundi, Mardi, Jeudi, Vendredi</strong> de <strong>6h30 \u00e0 20h</strong>, le <strong>samedi</strong> de <strong>8h \u00e0 20h</strong>, le <strong>dimanche</strong> de <strong>8h \u00e0 19h</strong>. (<strong>ferm\u00e9 le mercredi</strong>)",
        "content": "Bar-Tabac, Fran\u00e7aise des Jeux, Le Bergerac est un lieu convivial o\u00f9 des familles viennent prendre le petit-d\u00e9jeuner, o\u00f9 des amis se retrouvent apr\u00e8s les journ\u00e9es de travail !\r\nToutes les g\u00e9n\u00e9rations partagent ce lieu agr\u00e9able !\r\nMarie-Jo vous accueille avec le sourire, Tonio et son accent portugais vous servira votre boisson avec une petite blague au passage ! Et si une petite bi\u00e8re portugaise gorg\u00e9e de soleil vous tente, n\u2019h\u00e9sitez pas !!",
        "category": "Bar et Tabac",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/le-bergerac/",
        "longitude": "2.60627",
        "latitude": "49.301201",
        "image_min": "2011/07/bergerac-e1312144701674-300x229.jpg",
        "image": "2011/07/bergerac.jpg",
        "private_name": "Guerreiro Marie-Jose",
        "adresse": "13 rue Henri Bodchon",
        "title": "Le Bergerac"
    },
    {
        "tel": "03.44.70.17.60",
        "private_mail": "mariepaulegay@mailoo.org",
        "horaires": "Du <strong>mardi au vendredi</strong> de <strong>9h \u00e0 19h</strong>, et le <strong>samedi</strong> de <strong>8h \u00e0 17h</strong>",
        "content": "Espace 1+Diffusion vous souhaite la bienvenue : une \u00e9quipe dynamique, un service, une \u00e9coute. Nous coiffons hommes, femmes et enfants, avec ou sans rendez-vous. Gamme Sun Institute : bronzage et maquillage.",
        "category": "Coiffeur",
        "permalink": "http://commercesdepont.fr/espace-1-plus-diffusion/",
        "longitude": "2.605487",
        "latitude": "49.301722",
        "image_min": "2011/06/PICT0256-e1360940437332-300x207.jpg",
        "site": "http://coif1plus.fr",
        "image": "2011/06/PICT0256.jpg",
        "private_name": "Marie-Paule GAY",
        "adresse": "23 rue Charles Lescot",
        "title": "Espace 1+Diffusion"
    }
]
